肺炎，你妈死了

屌到肺炎跪喺度啦

你老豆可以娶第個了

你媽炸了長癌